喺Netflix睇完Devil’s Line

啱啱通宵睇完
戲情幾緊湊
動畫得12集 但漫畫之後好似仲有畫
想知之後發展點 有冇人可以簡略講下
希望出第二季

推

套野講咩
有冇簡介

講女大學生主角畀混血吸血鬼警男主救咗 之後中意咗佢
但吸血鬼有性興奮就想吸血，想吸血就有性興奮
救完女主送到佢翻佢屋企之後見到佢嘴角有血，之後忍唔住...
所以社會好多畀人姦完再吸血死嘅年輕女性，然而政府唔公開，本身啲人都係當係都市傳說...